HA 高層email 帶頭 篤入院示威者 !!!!

點解可以咁pk 無賴
原全違反專業操守

真定假
真嘅話又上國際頭條

推

pish

各位手足麻煩醒少少
發夢既野唔好當真講出黎
講野前諗清楚

fake news

佢地係咪去示威關幫唔幫佢地醫咩事
痴撚線

未確認消息來源之前唔好信

雲海公開咗一份同樣嘅嘢不過有啲number打咗格仔

真？

你老母就真係fake啦
護士協會出埋聲明

推咗先

Fact checked?

真唔真可能要問本人先知

點證明？就咁一句就完？

點証明係假....？

推到上新聞 屌佢老母

真定假先 求証下

不推不是人

上面好多三毛

前線有冇獸醫牌
冇就冇好亂醫狗隻啦

屌...

睇到個ui 都知個system 好舊

反人類罪喎

唔好咁啦醫管局無錢

反而我想知平時一般人入院會唔會有類似的分類行為
有冇醫護巴打分享下？

搵私院幫拖得唔得

公院痴左線

中共走狗 各行各業都有

Joyce wong?

fake 你老母
幾個source證實左

南丁格爾誓言

余謹以至誠

於上主及會眾面前宣誓，

終身純潔

忠貞職守

盡力提高護理專業標準，

勿為有損之事，

勿取服或故用有害之藥，

慎守病人及家務之祕密，

竭誠協助醫師之診治，

務謀病者之福利。

推上reddit

請少幾條廢柴管理層咪有

你老母生你出o黎就fake news，有晒fax hard copy流出啦

邊個係joyce wong
叫佢澄清一下？
違反國際法，條罪揹唔揹得起？

堅架！已証實！

請大家幫手屌爆醫管局！！

醫管局投訴網頁

記住 tick 投訴 (complaint)！！！！！

政府所有部門都係咁 d錢都唔知去撚哂邊

未必關錢事
好多系統要求穩定同高兼容性
OS一般如非必要都唔會郁

有錢用撚曬唔知去邊姐屌佢

高層分花紅分撚哂

話Fake News果條仆街block鳩佢

全香港淪陷

真係自打嘴巴

但佢地係最冇用

立法會議員陳沛然醫生都證實咗：

屌 去公務員事務局投訴

上國際頭條啦屌你老母 睇吓香港入面有幾爛

另一方面 佢話你知點樣避

推上熱門

佢地咪每日番工坐係到諗可以點壓榨你班前線
成功壓榨到慳到錢 自己又多項政績
花紅又分多啲

反人類罪啊

Push

推撚到醫管局出黎回應

講到尾都係正苦機構
就算做細既有良知，高層一定唔會理

雲海一個鐘前都有講呢單野

唔上戰場既同事, 可唔可以去HA大樓默站示威

痴撚線
同大陸接晒軌

fake你老母, 真嘅

醫學界議員都有出blog

開個高層名啦

真嘅話要推上國際

仆街

登記果陣有Paycode
會自己彈出黎
公務員GS
公務員家屬DGS
醫院員工HA1 HA2 HA3
疑犯EX
重有一堆

唔會刻意分類
有D case 會問職業，寫落clinical history
例如工傷case

今日收工前先有個email話私隱為先 仆街HA

一日未撤回認錯 一日都要出

香港醫護信唔過

HA 正仆街

睇落好堅 係真ha網域

HA都係賤種狗 推

跟進

唔推唔係人

屌 國際醜聞

Block 得

起佢底啦

HAHO 最叻係咩？

醫管局既it, 人工出名行頭數一數二, 但好多廢人。
而呢個system 叫cms, 背後個architecture 都好鬼複雜， 但係間唔中就會痴左線(stuck threads )， 咁就要用最高科技既方法解決佢，就係restart
利申:發夢見到

推呀

報俾外國記者朋友知啦

係咪又可以推上國際

你知道太多

推爆佢

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

影衰香港，屌佢老母

推上國際先有用，HA咪又係政府

其實可信重高

發夢po左上reddit r/HongKong

push

MTR,HA,全部出賣香港人

好再睇到有幾多人回
屌你老母689上lihkg

屌你老味
windows 98?

有無英文巴打可以幫手推出國際

港共又再一次衝出國際，受國際關注，可喜可賀

屌你老母
唔啱聽就fake news

正苦係用埋晒呢D咩98呀foxpro d石器科技

林鄭：仆街，又多一鑊咁甘，已經忙到屎都唔得閒屙，賴左佢算啦，橫掂一褲都係。

醫院員工：我本 code of conduct 呢？

有啲最近先update做windows10

推，屌你老母

舊好正常 我諗全世界都冇乜邊個it願意做大型database系統upgrade

擺左上reddit
help push

轉去法案順路制裁醫管局瘀血

推到醫管局仆街

影衰香港
呢個港共政府真係愈嚟愈仆街

推上國際

How

痴撚線

有冇巴打放埋上twitter tag埋bbc同cnn

push
又一堆人加入清算list

唔一定係 OS 問題，個 app 可能係 vb6.0，個 manifest file 問題

政府根本無打算放低姿態
612只過左兩日 777班友深潛兩日
第一晚係大學出面放黑警嚇鳩你
第二晚就爆出HA出賣病人資料
佢地解決唔到問題 就解決引起問題既人
本身今日氣氛叫左靜番好多 依家真係愈諗愈興
依班人為保住自己權力 已經完全痴撚左線

推國際屌你老母呢個垃圾政權

推佢老味

投訴醫管局冇撚用 一人一email推上國際

轉做英文推上reddit頭版

遲早推翻呢個垃圾政府

Hospital Authority Comments & Suggestions

Thank you!
Thank you for your valuable feedback.
Your input will be reviewed and handled the soonest possible.
Please visit the Hospital Authority web page again.

Reference Number: 22446

又一樣野推上國際

其實好痴線
佢地負責控制醫療開支, 但係可以不停分花紅比自己
係醫院慳錢之後花分多咗最後一樣用多咗錢

大家醒水 邊度受傷 去過邊完全唔洗講

醫你老母

咁多投訴 間醫院既PRO 實仆直

有冇英文好既連登仔有興趣將所有港共政權違反國際法/人權既暴行整合好掟上reddit

推啊

求文宣組手足

駛唔駛做到咁撚仆街啊屌 推爆佢

勁仆街，成個政府私相授受腐敗到呢個地步班有份篤傷者嘅仆街冇人性，毫無惻隱之心毫無醫德根本唔撚配做醫生唔配醫人呀！！！！

係囉 唔明點解要政府撥款既機構仲可以分花紅
分又唔撚係全部人分 得班高層自己圍威喂

哇

有聯署未

下面唔好quot 上面張相保護資料來源

香港腐敗到任何機構都咁仆街

fake你老母

HA都咁
香港真係淪陷左

爆料義士email print screen小心唔好show到當時時間等等資料, 因住俾班狗check到

lm

PUSH

屌你老母

邊個係Joyce 話？

關公務員咩事？
醫院做野 大部分都唔係公務員

推，屌你垃圾醫院高層

仆佢個街，推上國際!

咦 咁個發起人係唔係公務員?

好賤格

叫親Joyce唔係肥婆就係八婆

現實社會嘅黑暗一個一個爆出嚟，根本一路都發生緊

發夢有護士話呢D紀錄係醫院做disaster plan要記低因為該事故有幾多傷亡, 但佢話狗點拎到D資料就唔知,最好就係唔好講點傷/私家

我發夢印象中，個system係用java web start 黎開， frontend 應該係java(唔100%肯定)， 不過背後d野唔會舊得去邊， ha 係比左好多錢去main 呢套system。 而呢d唔係對街既system, 靚既ui唔係重點。

唔係FAKE NEW 但係有誤導成份

ispyscreenshots
Score hidden
·
38 minutes ago
Hey!

This post appears to be a screenshot (90.0% confidence). Sadly, screenshots aren't allowed in /r/pics and I've reported it to the moderators. Even though my accuracy is above 99%, I'm not perfect. If you think I've made a mistake, send me a PM -- it really helps!

垃圾bot封左

我唔知佢點介定screenshot
我諗住影紙本document應該唔計
佢依家係send for mod review 如果一陣比人bam左我就係 r/worldnews 再開過

睇就唔似 佢地人工好似唔跟公務員薪酬表

佢可能係出email 既文員仔
可能

Ha 中共化

咪就係我意思囉，ui 野，大公司好少轉，轉一轉，班 c9 屌撚到你失業。
利申：試過轉一轉 ui，公司差 d 失咗一份 Baker Hughes 合同

Show Blocked User - 連詩雅粉絲

推啊！

交比美國國會

本身警犬去醫院拘捕受傷市民已經好有問題
而家仲要求醫院交傷患資料
過往有冇個procedure要咁做
例如當年蘭桂芳, 嘉利大廈等disaster有做過賞似
冇既話即係港共政權對香港人人權ru嚴重踐踏

幫醫生護士咁鬼憎HA高層, 係時候篤班高層出嚟

樓主發夢夢到乍

HA篇投訴打完交唔到

投訴左

屌，好想喊，好撚嬲
醫生唔係應該最中立最保護病人嫁咩

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手

有無人可以起底

我護士朋友證實左係真...

好明顯係上頭諗住壓急症部門
都係果句
walk-in病人唔洗講太多野, 剩係話邊度傷左
寫card就唔會寫咁多野
入AEIS就唔會入到咁詳細

有次唔知邊條撚樣更新左IE 即刻死晒
reboot大法都唔掂

記住係要walk-in
如果係救護車入就要入多左資料

政府 ha都win7 嫁啦
不過個cms係用ie起

我相信好多前線醫護會謹守，但爛到入骨政府高層為左官官相衛出賣病人，逼前線醫護違反code of conduct
屌你老母香港政府，從來無試過咁以你為恥

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

前線醫生係
但係係HA做得高層既
一定唔會係咩好人

7左 潛水先

Joyce Wong
攞定本recruit

HA唔係公務員體系 咁多年都仲有人唔知雖然仲有舊制公務員無轉到HA
HA對員工咁差 又督灰 推到佢仆街

原來係真
我幫手推返上去

推到Joyce Wong 仆街

Cls

唔好以為會淡忘
玩殘完林鄭就會番黎洗算
一定要你坐監

HA不嬲都有個MICC處理重大事故的入院安排及資源調配，例如以前的南丫海難事件。所以係要記錄入院人數，如果件事導致某間醫院A&E太多人，MICC係要將傷者送往其他醫師。
至於個人資料，和每個登記處有張notice講明所收的個人資料，係會在某些情況如disaster/infectious disease 等要transfer比政府部門。
利申：以前做過HA相關部門

我依家先知

繼續推

仲迫緊醫管局回應.
多數前線醫生都係企市民果邊.
如果識有咩人係受傷唔敢求醫, 可以PM
搵信得過嘅私家醫生幫你地.

True
暫時未有確實證據醫管局係拎個資料去報警.
等佢回應.

佢付責出email的卒仔，上面落order係醫手主管。

er...點解釋警犬上黎鎖人？

Dear Sir/Madam,

Thank you very much for your comments and enquiries. We acknowledge receipt of your message. Your case (Reference Number: 22468) is being referred to the appropriate department.

推返個證據俾人見到

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

解釋唔到
所以要醫管局解釋

但都想講好多醫護都係支持市民.
唔想醫管局擺咗我地上枱.

行weblogic
大約10年前開始revamp ，但係寫完都係一堆
HA而家仲要搵埋d強國人做cio

要係HA 投訴好難
要約時間見PRO
唔係咁易架

屌佢老母

將醫院政治化

推
痴撚線

不如唔好淨係講HA 喇
搵人篤埋邊個醫護有份篤魁啦

我諗乍，MICC做番佢一貫處理重大事故資源調配的程序，就真係記錄低數據。
反而警方係向另一個部門或更高層，要求拎受傷的人的資料。咁高層見A&E係有根據MICC的方法去記錄，咪好易又好快向CMS摷返d受傷者個人資料比警方囉。

十成十冇court order
HA／警方兩邊都要交人頭

護協應該連絡更加多國際組織
香港根本無組織有足夠能力制裁獨裁者

未必關前線醫護事
可能人地跟正常程序入資料
根本無諗過高層咁pk去篤灰

我明白。我依然好相信前線醫護，但對呢個垃圾醫管局真係嬲到唔知講咩好

醫管局投訴醫管局
btw 已投訴

醫管局出來回應

一定要推

係，唔好攪醫護，佢地留向政府醫院做前線真係好難得。
佢地見到警察問拎資料，一定會問番高層架。佢地唔會敢隨便洩露病人資料。
要搵醫管局邊個部門/高層同警方deal

請向平機會 申訴專員投訴
等佢有排煩

醫護點會拎自己個牌嚟玩? 篤灰對我地一啲著數都冇.
加上圈子細, 好快俾同事傳開鄙視.
如果係HA做, 請對準槍頭.

白色恐怖

有無醫管局既人可以解答

civilian同other既分別？

其實乜唔係醫人個時唔理佢係乜水既咩，殺人犯都要醫ga wor

推上CNN

投訴咗

隔離post有人話 發夢見到係有著便服既“人”係醫院行黎行去偷聽

屌心都寒 政府所有部門都冇誠信可言。。

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

咩料呀

佢咁係直情違犯國際條約

已投訴！

第二個清算目標
醫管局

其實好事嚟
終於唔使溫水煮蛙
比人話我哋1被害妄想
而家鐵證如山

大家一齊投訴！
推

推到上國際頭條！！！！

已投訴！屌你老母當呢到大陸?

推出國際

投訴

推爆去

你班冚家產平日講到病人嘅私隱資料有幾咁重要 一去到呢啲關頭就極速跪低

人權公約要完了

send比美國

香港加油

已投訴

推
推上國際
呢班高層真係好撚係恥
不擇手段
有人中彈唔舒服都唔敢去醫院
白色恐怖！
6.16一定要出街

違反左啦

點撚樣fake news 你又拎D證據出黎丫

個人認為
投訴冇用
一定要將呢d推上國際

唔記得睇雲海定醫管局個post
有人留言話發夢有人去左醫院求診
間醫院唔收轉佢去另一間
然後報左警??
又有人留言話有護士報警
警察上去拉人但比醫生阻止????
開左名,但唔知係咪借刀

想知真唔真

其實佢攞左資料，但係未必係比差佬。
呢封野証明唔到咩，我覺得主要係要知道差佬嚮醫院拉人的情報究竟嚮邊度來？

可恥！！！！！！！！！

你老母臭閪

CMS 好先進，外國好多醫療機構都來學嘢。香港公立醫院十個茶壺六隻蓋都未冧檔全靠電腦系統
個UI 睇落好屎但後面一直都有改進

做 software 啲 team 好啲。compliance 同 infrastructure 果啲就…唔…

dllm

Fake你老母 三毛

仲衰過Taiwan

無撚錯 d廢人多到做唔到野咁制
同埋唔少application無documentation跟 有時爆鑊都好難跟得返上

同意，要查清楚

但佢地成日唔舉報黑警偽造文書
助長黑警犯法

(發夢)QE內科病房懷疑違反消防條例

QE高層咁撚狗侵犯病人私穩，
逼前線醫護人員做白手套督鳩病人？
收集醫護人員六月十二日SL, urgent AL名單？

醫療界眾所周知，QE內科病房加床加到痴線，床貼床不特止，仲要係兩邊床中間加多兩張床，完全冇走路空間，有人黎巡就收埋哂去粉飾太平！

d高層逼病房同事夾硬加床收人。
乜鬼野infection control，
d 肺炎傳黎傳去，
逼到洗傷口、插尿喉都焗住要擺係張充滿細菌既病人台上開set。
正確係要推一架用酒精消毒過既車仔去床邊，再係上面開set。
更加發展出QE特色既T字型過床法，有一定危險性。

更重要一點係火燭起上黎一撚定走唔甩，
屌你老母，係爭在幾時咁唔好彩火燭！

高層強逼前線人員加床，埋下消防危機！

利申：可能係病人家屬路過見到，可能係發夢夢見，但又唔知點解好似有新聞講過。

[url]
[/url]

上面有證據話係真

係我錯

Thank you for your valuable feedback.
Your input will be reviewed and handled the soonest possible.
Please visit the Hospital Authority web page again.

其實大型事故，HA 係要做統計，記者會問，政府會問。交唔到數又俾人話忍瞞。

至於有無交個人資料俾警方，真係要HA 回應下。

平時醫護見到不尋常受傷，都會通知警方。

好能賤

蛇鼠一窩

法國黃背心運動的 8 堂課

推俾更多人睇到，而家連醫管局都做埋政治工具

大家加油，港共政權無所不用其極咁去掃蕩一班為香港未來打併嘅青年人，以為咁樣可以嚇倒大家。
太離地喇呢個政府，你咁做只會令一班被打壓嘅青年人更強大。

！

Run 到咪得囉

呢件事真係好緊要
如果係真香港人直接用腳投票

交代未屌你老母

有人推左上reddit未？

醫院入面班中高層九成藍絲黎架
得班後生仔有機會係立場接近我地

默站之外，
將HA高層(出信個位)咁服從既事實
向外國領使透露可能有用D

個網一定check 到邊班高層， 之後大家就可以

理撚得佢啲中高層咩立場
而家係屌鳩佢哋唔尊重自己同行唔尊重自己嘅職業操守
屌都屌到佢回應
呢個風頭火勢搞呢啲篤灰嘢
係咪嫌唔夠多醫生護士sl呀

有晒明 擺佢落制裁名單

正確方向

一齊打電話

Pish

護士協會Facebook confirmed

fact check左先

check左好撚耐啦 護士協會證實

呢D又係pk嚟

見到reddit好多留言話呢封email不足以證明損害病人私隱 因為實在冇證據證明佢地揭露左病人既個人資料(identity)俾警方 佢只係叫醫護人員記低mass gathering

我唸每個國家既standard都唔一樣 有d國家覺得純粹記低人數同位置唔算侵犯私隱 不如睇埋HA點回應先 就咁推去國際應該都冇乜輿論

ha收埋幾多中共特務新港人，用香港資源養呢班卜街。

有巴打教過 依種事 大家唔駛理佢真定假 而只需要以決定真假後嘅利益而選擇立場

推上國際傳媒